# X-Flowchart-Vue

> A visual graph editor based on G6 and Vue.

## Version

| XFC |
| :-------- |
| [v3.0.0](https://github.com/OXOYO/X-Flowchart-Vue/tree/master) |
| [v2.0.0](https://github.com/OXOYO/X-Flowchart-Vue/tree/v2.0.0) |
| [v1.0.0](https://github.com/OXOYO/X-Flowchart-Vue/tree/v1.0.0) |

## Preview

[online](http://oxoyo.co/X-Flowchart-Vue/)

![](./document/preview_001.png)

## Example

``` bash
# git clone https://github.com/OXOYO/X-Flowchart-Vue.git

# install dependencies
yarn install

### Compiles and hot-reloads for development
yarn run serve
```

## 资料
[@antvis/g6](https://github.com/antvis/g6)

[@alibaba/GGEditor](https://github.com/alibaba/GGEditor)

## 鸣谢
特别感谢[@guozhaolong](https://github.com/guozhaolong)大佬的开源项目[@guozhaolong/wfd](https://github.com/guozhaolong/wfd)

本项目参考、引用了[@guozhaolong/wfd](https://github.com/guozhaolong/wfd)项目的部分实现，在此特别说明，以示感谢！

## TODO
  v3.0.0
- [ ] `***` **重构**：基于 `@antv/g6 v3.x` 重构。
- [x]  **工具栏**：撤销
- [x]  **工具栏**：重做
- [x]  **工具栏**：复制
- [x]  **工具栏**：粘贴
- [x]  **工具栏**：清除
- [x]  **工具栏**：缩放
- [x]  **工具栏**：放大
- [x]  **工具栏**：缩小
- [x]  **工具栏**：适应全屏
- [x]  **工具栏**：实际大小
- [x]  **工具栏**：填充颜色
- [x]  **工具栏**：线条颜色
- [x]  **工具栏**：线条宽度
- [x]  **工具栏**：线条样式
- [x]  **工具栏**：线条类型
- [x]  **工具栏**：起点
- [x]  **工具栏**：终点
- [x]  **工具栏**：置于顶层
- [x]  **工具栏**：置于底层
- [x]  **工具栏**：框选
- [ ]  **工具栏**：添加组
- [ ]  **工具栏**：解除组
- [x]  **工具栏**：预览
- [x]  **工具栏**：全屏
- [x]  **工具栏**：语言
- [x]  **热键**
- [x]  **右键菜单**
- [x]  **基础图形**：Rectangle
- [x]  **基础图形**：Rounded Rectangle
- [ ]  **基础图形**：Text
- [ ]  **基础图形**：Textbox
- [x]  **基础图形**：Ellipse
- [x]  **基础图形**：Square
- [x]  **基础图形**：Circle
- [x]  **基础图形**：Process
- [x]  **基础图形**：Diamond
- [x]  **基础图形**：Parallelogram
- [x]  **基础图形**：Hexagon
- [x]  **基础图形**：Triangle
- [x]  **基础图形**：Cylinder
- [x]  **基础图形**：Cloud
- [x]  **基础图形**：Document
- [x]  **基础图形**：Internal Sotrage
- [x]  **基础图形**：Cube
- [x]  **基础图形**：Step
- [x]  **基础图形**：Trapezoid
- [x]  **基础图形**：Tape
- [x]  **基础图形**：Note
- [x]  **基础图形**：Card
- [x]  **基础图形**：Callout
- [x]  **基础图形**：Actor
- [x]  **基础图形**：Or
- [x]  **基础图形**：And
- [x]  **基础图形**：Data Storage

## License
[MIT](http://opensource.org/licenses/MIT)

## Contact

点击链接加入群【Web全栈QQ群】：https://jq.qq.com/?_wv=1027&k=53iWbrr
